見親中女買花俾自己都會大大聲恥笑

全世界都知三個女上司花係自己買

咩都冇講 大大聲笑 後面班友又跟住笑

個女人塊面黑過阿嬌

咁下年買樓花, 睇你點笑

😒